---
author: Onno Haldar
title: Beej Toen
date: 2025-01-11
description: Een Tapas lunch in Noord-Limburg
categories: [brasserie, restaurant, bistro, eetcafé]
tags: [lunch, tapas]
---

[Beej Toen](https://www.beejtoen.nl) is een heel gezellige lokale eetgelegeheid.

## 11 januari 2025
De Tapas-gerechtechten waren weer heerlijk met extra opties die niet op de menu-kaart stonden. In de serre was zeer prettig om daar (met terrasverwaring) te zitten.

## 13 januari 2024

Tot onze verassing was ook de Tapas onbeperkt waar we met z’n vieren van hebben genoten. De Tapas-gerechten waren zowel lokaal als wat je van een internationaal Tapas-restaurent zou kunnen verwachten.
Voor ons als westerling was de bediening uitzonderlijk vriendelijk en oplettend!
